inputy

name="type" - typ oploceni
name="montage" - mam zajem o montaz
name="options-height" - vyska oploceni
name="options-width" - vzdalenost sloupku
name="options-role" - role
name="quantity1" - delka oploceni v tabu 1
name="quantity2" - delka oploceni v tabu 2
name="quantity3" - delka oploceni v tabu 3
name="quantity4" - delka oploceni v tabu 4
name="desk1" - podhrabove desky v tabu 1
name="desk2" - podhrabove desky v tabu 2
name="desk3" - podhrabove desky v tabu 3
name="desk4" - podhrabove desky v tabu 4
name="options-gate-height-a" - vyska brany a
name="options-gate-height-b" - vyska brany b
name="options-gate-height-c" - vyska brany c
name="options-gate-height-d" - vyska brany d
name="big-gate-a" - brana v tabu a
name="big-gate-b" - brana v tabu b
name="big-gate-c" - brana v tabu c
name="big-gate-d" - brana v tabu d
name="small-gate-a" - branka v tabu a
name="small-gate-b" - branka v tabu b
name="small-gate-c" - branka v tabu c
name="small-gate-d" - branka v tabu d